而家香港仲有乜美譽？

以前香港係世界都算出名
又有一堆好好聽既朵
東方之珠，美食天堂，購物天堂，國際金融中心

而家仲剩d乜？

黑面天堂

水貨天堂

黑警天堂

東方之豬

中國天堂

以前香港：
慣性收視
打破慣性收視

而家香港：
一黨獨大

蝗蟲之都

動物園

從來唔覺得香港係美食之都
叫味精之都就差唔多

黑錢之都

中國香港人

蝗蟲收容港

樓價天堂

炒樓天堂

亞洲罪惡溫床

呢度啲後生仔劈友 好狼㗎!

JR勝地

劏房天堂

芝士紫薯超邪惡美食天堂

中國後花園